集中焦點！元朗上環兩邊都要關注！

兩邊大家都睇到好心痛
元朗就無差別打人，黑警當冇事
上環示威遊行封路，黑警就開咁多槍
重點係政府同黑警陷市民於水深火熱當中，唔好淨係掛住搞班牛屎而唔記得咗我地爭取緊啲乜，場仗有排打架

推

兩邊一齊推

上環個邊開左槍 唔可以唔提

香港人 唔可以慣！

推

尋晚元朗係恐怖襲擊

Push